{
  "id": 1343466303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-66.30778,-13.79083,-66.30778,-13.79083",
    "geom:latitude":-13.79083,
    "geom:longitude":-66.30778,
    "gn:admin1_code":"3.0",
    "gn:asciiname":"Jose Agustin Palacios",
    "gn:cc2":"BO",
    "gn:country_code":"BO",
    "gn:dem":157,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3913267,
    "gn:latitude":-13.79083,
    "gn:longitude":-66.30778,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Jos\u00e9 Agust\u00edn Palacios",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/La_Paz",
    "iso:country":"BO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Pueblo de la Avenida",
        "Jos\u00e9 Agust\u00edn de Palacios",
        "Jos\u00e9 Antonio Palacios",
        "La Palacios",
        "Jos\u00e9 Agust\u00edn Palacios"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632623,
        85669403,
        1092005879
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3913267
    },
    "wof:country":"BO",
    "wof:geomhash":"8768c4441aca0ad20513662e4356def7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632623,
            "county_id":1092005879,
            "locality_id":1343466303,
            "region_id":85669403
        }
    ],
    "wof:id":1343466303,
    "wof:lastmodified":1537588046,
    "wof:name":"Jose Agustin Palacios",
    "wof:parent_id":1092005879,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-bo",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -66.30778000000001,
    -13.79083,
    -66.30778000000001,
    -13.79083
],
  "geometry": {"coordinates":[-66.30778000000001,-13.79083],"type":"Point"}
}