{
  "id": 421191773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-67.2596735,-14.42936,-67.2596735,-14.42936",
    "geom:latitude":-14.42936,
    "geom:longitude":-67.259674,
    "iso:country":"BO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0628\u0627\u0644\u064a\u0641\u064a\u0627\u0646"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10ee\u10dd\u10e1\u10d4 \u10d1\u10d0\u10da\u10d8\u10d5\u10d8\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n Segurola"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u044c\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n",
    "qs:name_adm0":"Bolivia",
    "qs:name_adm1":"El Beni",
    "qs:photos":708,
    "qs:photos_1k":143,
    "qs:photos_9k":10,
    "qs:photos_9r":10,
    "qs:photos_all":2320,
    "qs:photos_sr":8,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1155464,
    "qs:woe_adm0":23424762,
    "qs:woe_id":55967773,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":732,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632623,
        85669403
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55967773,
        "qs:id":1155464,
        "wd:id":"Q734711"
    },
    "wof:country":"BO",
    "wof:created":1459009709,
    "wof:geomhash":"830bc045a5629632594b2307b0a0dbae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632623,
            "county_id":421191773,
            "region_id":85669403
        }
    ],
    "wof:id":421191773,
    "wof:lastmodified":1527716387,
    "wof:name":"Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n",
    "wof:parent_id":85669403,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-bo",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -67.2596735,
    -14.42936,
    -67.2596735,
    -14.42936
],
  "geometry": {"coordinates":[-67.25967350000001,-14.42936],"type":"Point"}
}