{
  "id": 421171493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-64.411468,-22.679995,-64.411468,-22.679995",
    "geom:latitude":-22.679995,
    "geom:longitude":-64.411468,
    "iso:country":"BO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0648\u0647\u0631\u0627\u0646\u060c \u0633\u0627\u0644\u062a\u0627"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u0420\u0430\u043c\u043e\u043d \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u041d\u0443\u0435\u0432\u0430 \u041e\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n de la Nueva Or\u00e1n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n de la Nueva Or\u00e1n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0631\u0627\u0645\u0648\u0646 \u062f\u0647 \u0644\u0627 \u0646\u0648\u0626\u0648\u0627 \u0627\u0648\u0631\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n de la Nueva Or\u00e1n"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05df \u05e8\u05de\u05d5\u05df \u05d3\u05d4 \u05dc\u05d4 \u05e0\u05d5\u05d0\u05d1\u05d4 \u05d0\u05d5\u05e8\u05d0\u05df"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054c\u0561\u0574\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u0546\u0578\u0582\u0587\u0561 \u0555\u0580\u0561\u0576"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e0\u10d0\u10db\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10da\u10d0-\u10dc\u10e3\u10d4\u10d5\u10d0-\u10dd\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n de la Nueva Or\u00e1n"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Or\u00e1n",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Salta",
    "qs:photos":37,
    "qs:photos_1k":7,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":106,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1251773,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":20070782,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632623,
        85669431
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20070782,
        "qs:id":1251773
    },
    "wof:country":"BO",
    "wof:created":1459008896,
    "wof:geomhash":"551f25b3d48e3587dd8e573af271c1da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632623,
            "county_id":421171493,
            "region_id":85669431
        }
    ],
    "wof:id":421171493,
    "wof:lastmodified":1474491945,
    "wof:name":"Or\u00e1n",
    "wof:parent_id":85669431,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-bo",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -64.411468,
    -22.679995,
    -64.411468,
    -22.679995
],
  "geometry": {"coordinates":[-64.411468,-22.679995],"type":"Point"}
}